「突發」吉林同武漢再爆社區不知傳染病，已經進入戰時狀態

內地疫情轉趨穩定之際，吉林近日爆出社區傳播個案，3天內有15人確診，當局宣布全市進入戰時狀態。
出事的是吉林省舒蘭市，高速公路的出入口，有穿著全套防護服的交通警把守，除了運送生活物資之外，其餘車輛一律禁止通行。市內火車站關閉，鐵路、巴士和的士都已經停運。城內大部分店鋪已經關門，街上空無一人，全市診所和藥房被禁止出售退燒藥，亦不可以私下收治發熱病人。就連復課了一個月的中學生都要再次停課，由旅遊巴送回家。
當地在上周四新增一宗本地感染個案，患者是公安局一個45歲洗衣女工，無外遊記錄，也沒有接觸外省回市人員。她確診兩日後，家人和密切接觸者之中有11人確診，到了周日再有3個確診。另外還有一人在遼寧瀋陽確診，事後亦證實是她的關聯病例，而這個瀋陽的個案，在病發前曾經搭過高鐵、上班和去過按摩。
這條傳播鏈目前已導致，吉林有最少290人被列為緊密接觸者，需要隔離。不過作為源頭的女工是從哪裡感染病毒？官方仍然未公布。
另外，湖北武漢自上周六開始，亦新增了6宗確診病例，打破了連續36天的零確診記錄。患者全部來自同一個小區，但通報指，最早出現症狀的89歲男人，自農曆新年後就無出過小區，當局判斷他的感染源是來自過往的社區感染。
目前小區已經封閉，所在區域的風險等級提升至中風險，一名官員亦因防控不力被免職。

Ho ball, 武肺gogogo

當地人有講

武汉小区又出现5例检测成阳性的无症状

繼續口交清零

根本支國就係想行英國全民抗體條路

潛伏36日?
幾時殺入中南海先?

人造病毒點自然群體免疫呢? 聽落去就好似無邏輯

定係3月中已經係第二隻嚟

會唔會雞流感同武漢肺炎合左體

果時同期爆雞流感

佢講得有個案，就即係蓋唔住

兩會幾時開

下星期尾

等香港北上嗰堆帶病落黎

一鑊熟

點解人做病毒唔可以自然群體免疫？

有撚咁醒
佢地只係焗住要開城保經濟

以往立法會會因為兩會而休會，今次冇。
因為要去立法會開會，香港個d未必全部會去。

長陽患者，當無事嘛
結果就梗係會有人中招同病

諱疾忌醫就係依d

人造與自然係唔同。天然毒係可以支農嘗百草，人造毒通常死得。天然有好長時間磨合囉，直覺係咁

沒事兒

各國準備好收大禮未

唔該你睇下疫苗原理再出黎9up

乜撚野直覺

條友可能連咩係病毒都唔知

On撚9

直覺

只係 普通感冒

屈其他病就唔會有數字

點LINK唔得WO

中如輪轉

戇鳩支那狗，無一個係無辜的好地地隔離咪好囉

正

屌你

Yoyoyo 天草降臨，呀唔係，係武漢肺炎再臨

仆街佢話有事咪即係死好多人

係咪戰狼外交做得太柒被全世界圍攻要加返幾單本地爆發扮慘

其實支那真係好撚煩，耐唔耐又搞啲嘢，成個臭閪咁

靠直覺

全世界最毒嘅毒係河豚全天然synthesise ，係咪好味啲

雖然好想支那爆多次 但佢地明顯好有進步

你真係信36日零個案

又進入戰時狀態

gogogo

S

武漢姓勇

快啲爆

會唔會又有人食野味出事

嗰個係新冠肺炎，
而家係新新冠肺炎～

乜撚都戰時狀態

保條毛咩, 出口生意一早冇晒
你唔見香港個天近幾個月都好清咩

應該變撚左種

你無提出任何證據證明人造病毒人體唔會免疫，然後質疑人無邏輯

如果真係好似傳聞咁
入面有HIV基因

你點免疫

[推上國際] 我將明報個記者圍捕Post譯左做英文

小弟不才 盡左綿力將段譯左做英文上埋字幕
我英文唔好 IT又唔好 如果岩用的話幫手RT比國際知道

好事, 搞到佢亡國
通常瘟疫搞唔掂就會經濟差
一差, 人生活唔到就會鋌而走險
呢樣歷史書都有講喇

死光就好
繼續爆其他野啱架啦
全世界宜家拍左你,有咩野一定極速封左你等你自己困獸鬥

再勁啲先睇

全民抗體=由你去死

將條數乘大百倍就等於實際數字

最煩係支共玩攬炒主意
佢有事佢一定拉鳩全世界落水
自己冇事就話鳩返你轉頭

拉囉, 等賠錢賠到破產喇垃圾支那

推

唔驗咪冇囉

帶啲去北京上海先啦

外國勁屌支那啲試劑唔準
個啲"好番"嘅病人
另外有班"輕症", 隔離一排"無事"放番出嚟嘅
都唔知有幾多成真

直覺，我屌你老母

唔通真係要所有人都要中一次？？

跟住又唔認又唔比，駁人唔打鳩佢，到想打鳩佢又死狗，所以咪話佢成個臭閪咁煩囉

好簡單, 要郁佢只要搶左南海個人工島
包保支那軍民士氣不振
又可以封鎖支那補給
用最低成本做到大影響力

等睇今次點樣賴美國

佢地啲三線城市好似已經冇乜人戴口罩

新冠2.0

好簡單一個原理，如果你係口罩廠商，你會想疫情完你收皮，定係疫情繼續你d口罩繼續大賣。
咁就有極大誘因令d廠商播毒了，以中國人民族性完全唔出奇。

聽一個預言家講今年年尾爆超級細菌瘟疫
災難性比武漢肺炎更大

ps: 條友講中左武肺

幾時傳返落嚟香港

好似啲非洲豬瘟咁

印度觀星細路既第二波？
信不信由你

根本就無停過

傻閪

直覺你都講得出，你咁聰明有沒諗著去坐維尼個位呀

屌你老咪係有快啦喂！

幫雜種你改埋病名

新中國式社會主義超新型禽流傳人新新新冠狀病毒

世衛:
唔係COVID-19黎, 係COVID-20
都唔同

五一出街嗰班冚家剷幾時中招

你將新冠污名化

本身就係果隻帶病毒野味

林奠解封支那未呀
發撚啲爆第二波啦

武肺會戰勝歸來

Covid19 can’t kill the world
so they have made covid2020

支那人本身就係一堆野味

可防可控

根本係未停過傳播
大陸西有少少病未到死得一定唔會走去check

殺哂染病果班人, 係幾撚西利既

黑龍江落D係吉林，吉林落係遼寧，遼寧就近北京好多，重有係内蒙亦近北京，内蒙近亦開始有確診，不過佢往來北京人員少D

武漢將為全體市民進行核酸篩查
12.05.2020 11:38

內地最先爆發新型冠狀病毒疫情的湖北武漢市，前兩日再新增6宗本土病例，全部住在東西湖區長青街三民小區，是武漢上月解封後再度出現本土病例，引起關注，市防疫指揮部發出緊急通知，要求對全市居民進行核酸檢測，各區要按10天期限，做好轄區內全體人員核酸篩查計劃安排，防範疫情反彈。

專家指，這個小區曾有20宗確診病例，經排查分析，今次病源應主要來自既往社區感染。

中完可以再中, 當下次再中係咪一樣會係輕症定點？中完得抗體好似得好少數, 根本大把數據都未清楚

起碼賣下野食 做下本地生意果啲仲可以做多陣

全市診所和藥房被禁止出售退燒藥

繼續努力

仲以為又係傳聞
你老味，今次原來係有線報出嚟

祝支那再爆

屌，開哂工，好心就隱瞞啦，經濟已經衰
最壞情況都係死百零萬支那狗，唔值得停擺

全世界除左香港

死晒咪冇事

if we burn you burn with us

警曱係想spin跪頸殺人嗰單嘢

訓左無睇
插水盧寵物醫生 上左去武漢未？

個堆請左假唔去 留係香港 幫國歌法過二讀

15 人 ? 應該 x 100 就差唔多

中左可以再中

人類GG

GG

新新型冠狀病毒，covid-2020

支國靠得住, 豬西都會上樹..

變種

Make no mistake...
咸濕菜成撚日講make no mistake...